究竟要不知廉恥到咩地步先夠?

Post哩條片預咗好多負皮
有興趣先click入去睇
內容係顛覆咗69各位有參與遊行嘅人嘅目的
屌 佢哋究竟幾咁唔知醜先做得出哩啲事
用 不知廉恥 形容根本唔適合
佢哋根本就係冇

各位加油

自打嘴巴

狗

WOW 我國

佢咪又係狗一隻,唔咁講會被消失

哇 好撚勁 可以係短時間自己一巴車落自己到

講嘢完全冇思維